自救方法

邊道搞枝旗返尼

自己畫

仲左膠過人鏈

狗係唔識分架算啦